發達了！ 藍絲出招 一齊鬥紅搵真銀

轉自FB

大家識點樣提醒 楊明 私煙 林鄭 呢d港獨份子啦

推

騙徒既手法

一齊腥比 港獨撚！

富途牛牛